唔明利物浦點解要買艾利臣

明明有個神龍米仔又唔用
論靚仔，米仔屌打model

論實力更加唔洗比

唔明高普爸B點解唔出

列仔仲在生，做咩post佢車頭相

我地利物浦太多錢唔知點使呀

點解唔買你？

米好樣衰wo

我利想買乜就買乜 邊個會拒絕世界第一大球會既報價

做米囝後備

中堅缺1 +++

你都肯去？

龍門波杉又唔好賣 點回本

好撚型

世界第一大球會唔係四大皆空皇者獌咩
邊撚個同你我利啊
躝啦死獌狗

關獌狗咩事

利身浦迷果腦嘅獌陰影面積有幾大

唔撚識用起底模式？

騎撚住垃圾鏝（個龍門）

痴撚線
開post討論下點解唔用米囝都唔得

成個william hung 咁

米仔留力打鳩死獌狗
其餘36場用個巴西廢龍玩下is ok

猁狗真係 就黎去廁所痾唔出狗屎都賴曼

對垃圾死獌狗唔洗出米囝啦
調轉就真

呢個points 睇得出利幾咁低質，永遠唔肯面對佢自己嘅柒，係柒到全世界都會笑鳩佢。
而班蜈蚣就只會死屈人係獌呢個points 去回逃問題